[突發] 青山醫院開始多人！

排隊輪緊急症？

等免費穿梭巴士

爭住入青山

其實行路好近
今日開放日去左

好似係青松觀站落行過去？

係

青山醫院開放日

個廣告

見到好多5p 今日去 成班都唔識尊重精神病人

，

好撚多人